佢地投降其實無錯，根本無棋行

我唔會指責佢地投降，仲同意投降後打法律疑點去甩暴動已經係最好方法
出面推到半夜一點都推唔到，再推只會越嚟越少人，你真心覺得會推到？
而你死守根本無得守，班狗攻入嚟係一定攻得入，你還擊又無得走，被人捉到斷正先係100%衰硬
投降根本係對大家都最有利嘅結局，外圍都唔洗再被捕

只可以講一開始poly玩陣地被圍捕真係犯咗好大好大嘅錯，仲搞到救佢嘅人都被狗拉咗好多，仲好可能係被告暴動，係成場運動損失最慘重嘅一役
依兩日最開心係鄧柄強，一上任就收到成千個人頭做禮物

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

我認同一開始陣地係超錯，依個沈重教訓應該會令到以後都知香港唔可以打陣地
但係投降真係無可能，入面等班垃圾入黎都仲有機會打得甩過投降，投降等於你自己認有問題，做乜啊？

投降係班狗同報紙佬叫啫
正確咁講係市民look保持沉默咁行出去
只後係律師嘅工作
你等班狗入嚟，係咪可以唔還拖先？根本唔可能
除非你真係諗著死戰啦

共狗開offer會係好？
留係入面唔一定告到

傻啦 成班速龍攻入嚟見到你班友happy u life緊先冇事,反而投降=認罪=入硬

仲比民建聯攞彩

絕不屌同路人，感謝每一個願意出來的人

其實入邊好慘咁開live人國際戰線，有無得諗

其實出嚟都係唔一定告到
張達明都講過佢地唔係自首
你自己出嚟，班狗係期望見到，但對手足都最有利
你如果要講班狗最唔想見到嘅結局，一定係死戰
但唔到你決定，係前線決定

咪傻啦，唔存在投降
係行出嚟
班狗攻入去，幾百個人無人還拖嘅機會有幾大呀？

我無嘢講
我要見律師
我唔係自首

唔理投降定自己行出嚟嘅講法都好，都要走，留喺入面真係等死，入面真係唔會夠物資去支持留落去

投降救嚟做乜
早嚮丫幾千個手足係出面打生打死

你自己行出嚟法律上會好過你係poly睇緊書被捕
周圍環境證供仲不利，黑警放枝汽油彈係你隔離屈你都得
你兩手空空行出去，佢惟一只可以對cctv同錄影
無得放依嘢係你周圍話係你

出面D手足都係手足黎架
今日出面拉左二三百個阿

Sad啲咁講，已經係Sunk cost嚟
佢地一定想你打得入，但事實係真係打唔入

錯，喺本來一直堅持五大訴求缺一不可嘅背景之下，make任何其他deal都係錯

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

唉，仲有同事俾人拉
和理非女仔一個

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

依個係鬼deal咩，係迫你應承咋

佢哋根本唔係要你哋聽狗話咁樣行出去，首批行出去一個不淨咁拘捕晒就係為咗鋪路俾人入去make deal

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

你噉諗
前面唔打，中間陰啲陰啲走甩班人會變到走唔甩
入面人多就真係唔可能投
但當入面人數少，就會變到出面救人嘅付出變大
佢哋唔投就一直打落去，但被捕人數亦會繼續升

講緊自首呀
大學入面幾百人睇書討論學術有咩問題
出面危險咪留安全地方
無上網又唔知出面有咩事
槍聲無停 唔敢出去都好正常

個問題係政治上我哋係五大訴求缺一不可，其他嘢我哋係唔撚傾架，而家俾曾老鼠入嚟deal咗

一直想搵嘢deal

其實係政治層面嘅嘢

以最低的成本換取最大回報

行動準則

依加係人道危機, 狗非法禁錮D人離開poly在先, 投降即接受不人道對待, 仲要狗照告得你

Deal鬼咩
警察無提供任何consideration喎

被攻人前記者影住直播睇書 完全無裝

最後一次了，一定要推！！！！

攻入大學？
你咪當攻入大學冇後果啦。
中大嗰場你有眼睇，佢哋要攻點會攻唔到，但最後都冇攻到，知唔知點解？
因為世界史無前例有popo攻入大學捉學生。
攻入去就等同向全世界宣佈喺香港留學並不安全，隨時被捕。
連帶國際形象跌落谷低，雖然而家已經好差。
但香港popo攻入大學必然會成會世界史。

唔好再亂講自首，係行出去
班速龍入到去，幾百人真係可以唔還拖嘅機會有幾大？除非全部諗著打啦
而且仲多咗樣環境證供
而且你用嘅理由我自己行出去一樣可以話討論學術

根本就唔應該打，唔通真係掉下汽油彈就真係攻得入咩

你話我話 接受得黑警同建制狗offer既人俾狗威逼利誘轉做污點證人篤勇武都唔出奇

唔好on9 已經全部認晒surrender 你唔認你唔會行得出？

兄弟爬山

晨早叫你走你又唔走怪邊個

步槍都拎埋指著市民啦，仲話佢唔敢攻入大學
五個月啦已經，全部以為佢唔會入嘅地方都入哂
警察惟一唔敢攻入嘅係解放軍軍營，依家應該連清真寺都敢入

咪on9啦，不如你睇下張達明講乜先9up
我無裝排著隊出嚟佢打返我入去咩

D

連登有班人好唔成熟
成日吹到火魔法天下無敵，或者乜裝備好勁。但實際對警犬作用不大
明明上星期搵到黎明行動依個大春袋，反而倒退返

你是咪覆錯人

啲狗反曬口啦己經仲屌翻張達明轉頭 唔好咁天真

吓，有時間入圖書館增長下知識啦，順便叫老鼠成買埋棉被麵包入嚟！

投咩降, 只係被困等待救援咋

對住呢3個人 老鼠成 林大輝 張達明
老鼠成語言偽術有幾高 大家都清楚
張達明 香港法律學者，香港大學法律學院首席講師
係被圍多日情況下 精神 同意志力都薄弱 面臨崩潰邊緣
莫講係18歲以下 正常人 比勸到都唔出奇
==============================
大家屌埋就算 仲有好多關等緊我地過
只有爆機先可以救晒入面o既人

吓！只要定性左個區暴動，你行過都有機會告到囉！仲同我講要老鼠成拖住出嚟個d！

我都係覺得要攻一早攻左 中大你估佢真係攻唔入咩
係入面無裝比人拉 好過岀黎自首 最緊要係唔好跟老鼠曾岀黎 你咁做姐係聽建制派都唔聽手足講

有真正意義上入過咩？就算全部傳媒望撚住佢入，警慌都極力否認有入。有冇諗過點解要極力否認？
唔好備白色恐怖嚇怕，政府根本唔會想攬炒，popo攻擊大學完全係攬炒第一大步
清真邊有入？清理阿嫂藍水唔算。

警誡之後記得乜9都唔好講
去到狗屋千祈唔好簽任何認罪文件

要簽認罪紙先比走

啲人成日話政府乜都唔驚 其實佢受好多壓力你唔係政府feel唔到姐 佢真係乜輿論壓力都唔驚就唔洗日日開4點半記招係到講大話啦on9

，

我認同要走
Popo要攻其實無人阻到
咁樣正接收皮唔值

咪係囉，大家唔好再受白色恐怖影響，香港政府仲未癲得晒，唔好驚到冇咗常識

屌 咪撚吹風叫走啦戇鳩 行出去你估班狗唔會用刑搞到你認罪咩

係得入面既都係英雄，係到睇live食花生既撚樣憑乜野指責？走唔走出黎都係入面堅持過，冷氣軍師收撚皮啦，屌你老母

宜家嘅香港始終未完全係中國 細心一諗其實佢好多事都係白色恐怖 令到人過份恐懼

無錯，係無棋行，但係投降個時機可以令你輸少d

淨係圍你10日8日都足以圍死你啦, 使乜冒險攻入去姐

可唔可以申請禁制令之類 非法禁錮？

on撚9 行得走得個啲靜靜地搵路走啦
投乜撚野而家幾十萬人變condom

咁之前叫人走嗰啲就屌得？

其實仲有棋行

popo要攻晨早就攻左入黎
明知理大咁多勇武可以一網打盡

佢地唔攻係礙於一系列戰爭道德問題
一攻入去 真係可以多方面攬炒
主因國際信任問題

要知道佢地用緊半個香港警力去圍幾百人
一日計都好重成本

除非受傷 只要逐少逐少突圍已經搞掂

其實投降同自首一唔一樣

唔簽認罪紙 唔比走

今晚真係好多分化撚
你地又唔係現場
你哋又點知道poly入面真實情形係點
又冇醫護 又冇物資

唔該唔好再分化
呢個時間最避忌就係呢樣野
已經有好多手足俾人拉咗
我入面已經有個朋友下落不明
我好擔心佢

知唔知跟老鼠曾行班手足去咗邊間狗屋

佢唔會想見到報紙A1 學生被困大學校園餓死/逼跳樓
今日好似先有有紅十字會批准入過去送物質
佢有心要圍死你 就乜人都唔放入去啦 我始終都覺得呢場係意志力拉鋸

絕不屌同路人，感謝每一位手足

啱

真 你出得去就係當你自首
即係你自己都覺得有罪先會出去
反而留係到 等佢入嚟 佢反而要搵證據去證明你有罪

我連續發足兩日夢
就係想救人
見到有poly人投降
我只會怪自己冇能力救佢哋

入面拉同出面拉有咩唔同，除左游繩之外都係投降
另外，救人和理非救好d,無可能攻到入去